可以成立黃絲消費業聯會，官方認證黃店

想像下好似廿蚊張個飲食業聯會咁，佢地成員都係有著數先表態，咁我地就係要強迫佢地藍店/中立店表態，黎個真的假不了。
而且和理非好需要哩啲行動黎延續抗爭。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

【阻你1分鍾】作為和理非，想今次運動出多分力，麻煩入來此POST

眾籌傳送門﹕

有文宣就真黃

要搞黃色商會

tui

有得唸

支持

整個聯會要請人，要錢做cs,文書，要錢
眾籌？有冇諗過請咩人？

要係鋪頭貼文宣/比人貼先計

順便幫下呢d小店

被捕義士

係一個幾好的結局